電軚係咪冇軚油呢樣嘢?

會唔會有軚油不足或漏油情況?

係有的

電軚車有以上情況 會有咩跡象 或者後果

未必容易感受到。

我之前整車。師傅話見到有滲漏出來 ，七年車。幫我加返。
佢話部部都會有滲少少。

下次整開車 試下叫佢順便望一眼。